當初佔中個時你地冇盡力既人有咩資格去屌7林鄭做特首?

冇後悔過冇去佔中
支持袋住先